# La Nación Technical Test

Prueba técnica compuesta de 2 ejercicios. El primero es maquetar una grilla de articulos de noticias utilizando React o NextJS con Server Side Rendering; el segundo ejercicio es de FizzBuzz que consiste en hacer un script que itere los enteros de 1 a n. Para múltiplos de 3, escriba "Fizz" en lugar del número y para múltiplos de 5, escriba "Buzz". Para números que son múltiplos de ambos, 3 y 5 imprimen "FizzBuzz". 

Ver en Heroku: [https://nextjs-ssr-app.herokuapp.com/](https://nextjs-ssr-app.herokuapp.com/)

Para esta prueba técnica se utilizó en el ejercicio 1: 

  - NextJS 
  - Serve Side Rendering
  
Para el ejercicio 2:

  - ReactJS
  
   ---
## Instalacion
 ---
 
 1.- Para la instalación de esta prueba técnica desde el terminal, debe clonar este repositorio:
 
** $ git clone https://bitbucket.org/jcguerra46/nextjs-ssr-app.git **

Luego entrar a la carpeta del proyecto:

** $ cd nextjs-ssr-app **

 ---
 2.- Instalar las dependencias NPM con el siguiente comando:
 
** $ npm install **

Una vez instalada las dependecias inicializar el servidor de desarrallo con el siguiente comando:

** $ npm run dev **

Abrir [http://localhost:3000](http://localhost:3000) en tu navegador para ver la prueba técnica.


## Learn More

To learn more about Next.js, take a look at the following resources:

- [Next.js Documentation](https://nextjs.org/docs) - learn about Next.js features and API.
- [Learn Next.js](https://nextjs.org/learn) - an interactive Next.js tutorial.

You can check out [the Next.js GitHub repository](https://github.com/vercel/next.js/) - your feedback and contributions are welcome!

## Deploy on Vercel

The easiest way to deploy your Next.js app is to use the [Vercel Platform](https://vercel.com/import?utm_medium=default-template&filter=next.js&utm_source=create-next-app&utm_campaign=create-next-app-readme) from the creators of Next.js.

Check out our [Next.js deployment documentation](https://nextjs.org/docs/deployment) for more details.
